分左手幾年嘅ex突然揾返我 傾左幾句又唔見左人係咩玩法？

條女做邊行呀

我同樓主一樣，諗唔明Ex係咩心態